「舊時廣告」乜你唔知女人係香港大晒架咩

以前係咪有個廣告 有個女人變大跟住話 “乜你唔知女人係香港大晒架咩”